仲有一個鐘上庭

我朋友一陣就上庭了
有冇野想問或講下 同佢傾下計

講好似會搵到佢係邊個
都係common會拉個啲

加油呀

我會轉達畀佢

加油
姐係衰乜

佢呢刻心情點 希望佢大步艦過 就算有咩事 都唔會唔記得手足

心情都算平復
但佢好似話一陣有啲驚講錯野

傾下計囉自爆都答牙？

又一隻

希望佢無事

一日有幾多手足上庭，唔自爆？

好人一世平安

唔會有事嘅，最多入去行一轉

加油

係咪紅官審？

可唔可以講告咩？打甩機會大嗎？加油巴打！

咁你過主

好似幾好，律師講嘅

律師都話有得打

好呀

手足加油，好人一生平安
頂住

攬攬

今日有單強姦案

唔好成個傻閪咁啦

.

估到樓豬邊單
正常官希望樓主冇事la

大家明就得啦

希望無事，加油

乖啦

樓主加油，我地幫你朋友行落去

條友好撚煩 係咪追擊樓主
唔撚洗理9佢
起底無記錄 做藍絲打手做得咁明顯

無事無事

幾好玩

香港人多謝每一個手足，唔好心灰

樓上一推on9 p牌仔 樓主可以無視

屌，我都係添

Blocked

單機啦柒頭

手足無論點都好 香港人都會gchi你
祝願你可以早日出返黎

希望你朋友冇事 好人一世平安

保重

集氣求冇事

辛苦了

希望無事！

幫我地向佢多謝同道歉，多謝佢為香港付出，為我地嘅自私道歉

保持冷靜就可以
律師應該同佢講左上庭要講啲咩
利申過來人

咁早都都有傻仔送啲笑料出嚟

出入平安

唔一定坐

狗仔休班定開緊工？咁落力

民主運動仲好需要你

五毛blocked

唔緊要，假設唔好彩，過幾年又係一條好漢
到時再搵黃圈請返你朋友

希望冇事

會唔會我都識

我地一齊堅持落去

希望遇到好官冇事

Finger crossed

突然多左好多人
我要入去睇我朋友啦
晏啲再覆你地

push

加油啊

會好啲嘅？
要平安呀

叫班警犬收皮

樓上條撚樣忽上腦
唔答答咪唔撚答 on99
答埋邊單case比你好唔好？

我都就開庭了
保重

支持佢啦
冇第二句夠直接
你覺得太行就過嚟攬攬啦

我淨係知你老豆衰咩
就係衰屌咗隻狗乸生你出嚟

祝一切順利

撐住 加油

加油! 唔好放棄!

食咗早餐未?

支持你呀手足

要無事呀！

上討論區傾計就要講野無禮貌又唔理人感受？
就算你唔係狗都係一條撚樣

一定會冇事

一定無罪釋放！

唔係一堆，係一條傻閪啫。

反修例運動果啲？
最多2-3年

手足保重

要支持住佢呀巴打

手足來

唔好嬲啦 五毛嚟

冇事既

加油呀 頂住

可能冇事或者唔駛判監式嘅刑罰

聽講係偏好

大家都是手足

抵佢坐啦

唔好再開啲心理鹽水post呃連登後生仔被捕會冇事

連登仔害

律師有無話可能要坐？

佢會唔會係一種電器嚟

冇衰任何嘢
只係太愛香港

祝你朋友平安

加油💪 天佑義人

巴打祝你平安

祝平安

此post已完
幫樓主答，自爆唔講得

樓上隻狗做乜撚

Btw朋友會大步躐過

加油, 好多人支持緊佢

小心唔好亂講嘢

You Will Never Walk Alone!!!!

無論結果係點，我哋二百萬人支持你！

如果可以 幫我攬下佢

手足頂住呀

香港欠你既 可能無辦法直接還比各位手足

攬炒已經係大勢 希望大家都可以等到呢日

偷野？

依家鳩拉都入到非法集結

原來衰老強

無野想講呀 咩野都唔答 不如唔好開Post啦 On9仔

在街頭上要表現出勇氣
在法庭上要表現出怯懦

你衰咩要做5毛？

sir，你返警署含撚啦

不如你直白d 問佢叫咩名

頂住, 會無事的!

師兄 你好撚肉酸
個囉字係咪真係咁難打呀撚狗大師

你點講的

加油！好人一生平安！

你都要好好保重
祝你一切平安

手足

通菜街被捕師？

唔好放棄 加油

加油呀！

好人一生平安健康

咁希望佢朋友坐多幾年，入去俾人屌菊花屌到鬆9晒

屌你咩

成個怨婦咁 靜啲啦 樓主講左句自爆唔答啫

係咪大陸落來？
依到冇人明你講咩啊
死番上去啦
整污糟曬d野

好人一世平安
無諗到呢啲post都block到一條on9

加油！！！

要平安啊

戇鳩仔

其他你問我答嘅Post都話可以問下個行啲野

但佢呢個Post就係關於佢單Case

連衰咩野都計埋落自爆

咁請問下有咩野唔算自爆？咁開來做咩？

唔通好似上面個位巴打講 今日有單老強

佢原來係衰強姦嘅 我都要安慰佢？

我祝佢入去俾人日日屌菊花啦 仲安慰佢

對唔住 願你平安

手足加油

問咗一定要答你㗎 我借錢俾人又唔見佢一定還 屌你老母🖕

衰乜唔係咁用
係被屈

希望無事

又係你隻弱智生番狗

咁我未真係覆你呢條comment囉 屌你老母🖕

天佑手足 感激你付出

最緊要有事

打錯，冇事先岩

屌你

Good luck

應該唔是

真

傾下計嘛

可悲

搏咩出位傾下計咋想

一日革命未成功
一日生活喺香港就係咁可悲

諗住傾下計咋
有冇人幫我頂住 我想走先

冇咩想講 加油

嗰條友一早block咗

手粥

樓主撐住，唔好緊張，我有去旁聽

LETS 9 UP

見到手足們

朋友話坐係被告席好悶

放過小弟啦

搞乜

手捉

靜啲啦P牌狗

唔係呀
答你又畀你串
唔夠你玩了

坐五年
好好反醒啦

遲咗睇到依個post 加油！

多謝手足為香港嘅付出

邊有串你姐

收到

冇特別！你都可以的

起底就知五毛嚟

暫時上youtube 睇下其他嘢啦

依家搞乜咁多

撐住

唔答就抵撚死，答就幫佢開個post打下氣

好人一生平安

出番去啦柒頭 呀sir

慢慢追擊

樓豬做咩講自己上庭？
自爆咗

一直都好多

仲以為係我識嘅朋友tim

屌你樓主原本想幫個fd(佢自己）搵連登仔打下氣等佢積極番，而家搞到比人屌屎窟，真係死唔眼閉

加油 集氣！！